[你講我做]一人一間劣食 我食撚哂佢

自從幾個月前俾新假期伏過一次
食乜撚任食炸雞 屌你老母坐2粒鐘先出碟雞粒
仲要難食到仆街 所以想屌柒死哂收錢賣廣告啲仆街

咁啱我一望收工自己食 不如親身試伏
要啲垃圾執柒哂

大家講自己屋企附近有乜撚劣到仆街嘅 我一間一間去食

南記粉麵
榮式雞扒
維記豬潤麵

譚仔雙特辣
我講你做

觀塘 坑渠流水麵

M記新出嗰隻shark shark粉

大家食

文記車仔麵

九記

狗仔粉
尖沙咀元祖沾麵

香港達人/椰林閣
翠河
扒王之王
維記
明將

觀塘 登堂

觀塘開餐達人
成世人未食過咁難食既雞翼

兆萬放題逐間試

竟然無人提大家食J

依啲係人都食過啦邊有伏 普通嘢

伏劣食

詳細地址

連維記豬潤麵都係劣食嘅話, 你都係捐返入你老母個閪度啦, 得你老母啲閪水啱你口味

原本今晚想試 一search 咁貴嘅

又唔係話好難食，不過完全唔值個價，菜牌十樣野九野無。

花園餐廳

維記肯撚定係劣食 點解仲有人吹捧

吓 維記豬潤麵有乜特別 豬潤又鞋又硬

飛鷹 金鳳

2間都食過邊到伏 係飛鷹要等耐少少

西灣河太安樓入面老虎堂對面間$30飯

波記茶餐廳，連豬排都唔熟

得啦得啦無野劣啦 劣食王

灣仔甘牌燒鵝

三洋餐廳(葵芳)

美味佳

慢煮工業

維記堅劣食，食過一次肚痛左一個星期

你地唔俾地址 我點去食

想食

太子道西91號地下

BU hall can

講咗咁撚多
間間都ban

megabox 2 樓紅螞蟻
1-5 lunch hour會特別難食

富盈雞煲元朗

南記都話劣食

馬鞍山wego mall藍鳥

重開後嘅金雀餐廳好似都劣評如潮, 唔介意荷包出血可以一試

維記食完腸胃炎，唔係劣食噉簡單。

霸嗎拉麵

觀塘東廣場附近有間開到好夜嘅日本嘢，叫職人xx
仆佢個街，等勁耐
朋友叫咗個烏冬，個湯係室溫，唔夠熱
我叫咗個魚生飯，啲刺生唔新鮮
收98蚊，係啲壽司舖40蚊貨仔咁

南記粉麵

翠河

招牌河ok啦

元朗B仔

元朗西巴士總站嗰一排食肆，唔計後面間東方勝記

大家食J幾好食喎

南記啲春捲好撚好食喎，搭佢個酸辣湯底咁，掂下辣醬食下米線，都係四十蚊左右

元朗B仔，淨係d區外傻鳩先會去食
佢十幾年前都仲叫擺得落口，而家真係旺財都唔食不過佢身體力行支持環保，循環再用d客食淨嘅野

同區可以試埋永年，裝修前好正，而家屎黎個湯甜撚過糖水，辣汁衰撚過超市最cheap果隻

辣豬肉同春卷好食喎

俾fd帶過去食第一次(亦都係唯一一次)之後食左兩淡俾埋個fd食(個fd本身好鐘意維記)

完全唔明點解d狗糧會有咁多人吹奏，仲要排晒隊，可能有人食開屎

十年前浦高登黃金已經食維記，呢幾年真係難食好多，收銀寸過14K，應該同自由行不愁生意有關

其實多人食都證明到佢對某部分人嚟講唔劣啦

利申 10分滿分 比-5分

唔好用狗糧同佢比，狗糧都食得落肚，

小王牛肉麵

長洲通記

依間真係劣到 我唔明點解我啲同事久唔久都嗌去食
真心 不了

我次次都係去食佢個咖咉多
豬潤麵就未試過lol

佢個肉燥飯好難食 但唔知點解耐唔耐就想食

八方雲集

cityu ac1

最多普通嘢啫，係吹大咗，但肯定未去到伏呀？
大利清湯腩嗰啲萬年煲湯柴皮點計

你試過尖沙咀間永年就會覺得元朗嗰間其實都唔差

幾間出名車仔麵最差就係永年

普洱
食左個茄汁魚柳飯
夠膽死真係支裝茄汁就咁淋上去

尖沙咀元祖
灣仔風雲丸

唔撚係呀仲有得再差